名校生認與14歲女非法性交

名校生認與14歲女非法性交
更新時間 (HKT): 2002.10.30 08:00

名校陳瑞祺（喇沙）書院一名中五重讀男生，在互聯網結識一名十四歲女童後，兩度帶她返回油麻地寓所發生性行為，女童於本年八月發現珠胎暗結，家人揭發報警。案件昨日在九龍城裁判法院提訊，被告承認兩項與未成年少女非法性交罪，裁判官將案押後，以待取閱有關報告始宣判。

令女童懷孕
被告查清鴻，十七歲，為九龍城區英文中學陳瑞祺（喇沙）書院中五重讀生，兩項控罪分別指他於本年三月三日及四月二十一日在油麻地廣東道海威大廈某單位，與同一名十六歲以下未成年的女童非法性交。
案情透露，被告於去年十二月在互聯網結識女事主，及至本年三月及四月，先後兩度帶她返回油麻地的寓所與她發生性行為。女事主於八月發現懷有身孕，家人知悉後報警。警方於九月二日晚上到被告寓所將他拘捕。
律師求情表示，被告為家中獨子，但在單親家庭長大，因父母已離婚多時，他現與母親同住。事件被揭發之後，他亦第一時間認罪，以及向母親講述事件經過。
此外，學校黃姓班主任亦致函法庭，證明被告於本年九月入讀該校，為中五重讀生，學業及表現評價良好。被告尚有一份醫院報告，指他於去年底因常感頭痛，求診後發現患有精神緊張，需要接受藥物治療，但有關療程已於本年八月完成。

需應付考試
律師並申請將宣判押後，以待被告可完成學校即將在十一月初舉行的測驗考試。裁判官應其要求，將案押後至十一月十九日，先取閱社會服務令及感化報告始宣判，被告准以二千元保釋候判。
案件編號：KCCC17323/2002

2002.10.30

2002

02年渦

02年有samsung未?

雖則係02年 但都係食左個14歲

陳瑞祺（喇沙）係名校
上水喇沙都係名校

個bb 18 歲了

推舊聞都起好啲個標題啦
真係寫喇沙又唔算錯
名校

名校
btw 呢類post開成人台唔該